愛情總是想像比現實美麗

相逢如是
告別亦如是
我們以為愛得很深,很深...
來日歲月, 卻讓你知道
它不過很淺,很淺...

冇愛情

開心過咪算

agger

True

鳩叫下姐

系